訓唔着心事台

有唔開心講出黎會舒服啲架

屋企老母開始由黃變中立
成日話放火點點點
老豆成日叫佢收聲廢事我發脾氣
我應該點樣說服佢
唔想因為咁而日日嘈

I know this feel

5好出聲 用佢部手機然後like/fol曬立場/蘋果既page相信一排就黃翻架啦

佢之前話叫我比佢睇連登
以為佢會明班手足想點
點知話睇到嘅同新聞好大出入
又話唔識用科技點點點
下下要我開比佢睇
暑假唔洗返學都要返工架
好驚冇開幾日又變返廢老

巴打你都係？

唔好說服. 播多啲cable同利君雅就得.

但我唔係度嗰度佢就淨係識開tvb
老豆又遲放工8 9點先返到
我就有時發下夢有時返下工
唔想佢下午時間比tvb荼毒

係啊 我都係

圍下爐先
你又訓唔着啊

同佢講六月個陣無人咁痴線
柒婆再柒撚懵懵食甜筒 啲人會做癲

我已經咁講啦
話無可厚非人神共憤
但始終有左膠中立撚係度做架倆
除左老母身邊仲有幾個依啲朋友
老母半隻腳入棺材就算
身邊嘅朋友仲起碼有50 60年命
點解仲可以咁on9話同班警察講道理就得

有個好frd既朋友
大家一齊升u
但佢屌罷reg day.....
諗法好自私 話人地影響到佢
又係嗰啲乜遊行集會都冇去過 扮哂明示威者諗法 然後又屌人 扮到老謀深算 淨係識得批評人既老屎忽咁

我覺得罷唔罷係su嗰啲決定
只怪你地唔好彩
有啲大啲嘅老鬼都覺得有少少欠左你地
但係依啲乜7都冇做過嘅有乜資格嘈
班前線fm都未出聲
甚至可能因為比人拉嗰48小時
而錯過左jupas報名
好擔心班小朋友

我老母雨革變淺黃
元朗恐襲同刀手之後轉埋深黃
仲屌左膠阻住前線勇武捉人，話啲刀手點劈自己友前線就點對番啲刀手
有屌勇武不過係屌點解唔斬個落單刀手條腳筋

我冇洗過我老媽子腦架只係同佢好客觀咁講依家發生緊咩事，佢自己又有睇fb，立場同蘋果

咁冇智慧嘅人 總會畀有智慧嘅人多嘅呢個係正常嘅現象 同啲蠢人拗得多 分分鐘自己都蠢埋一份

所以可以點化嘅就點化 唔得嘅算啦

你老媽子係精神勇武
好醒目嘅媽媽
巴打你屋企缺唔缺女兒

唉我有個朋友衰過我老母十倍
成日話要講道理咩鬼以德服人
2019啦
講道理有用香港洗搞成咁
佢有人要啊條仔有啲錢咁走佬唔係好難
難為我地幫佢執屎

天琦：我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

抗爭漫漫長，解説工作要日常不斷做，所以大家唔好灰心，尤其係淺黃，要落重功夫

唔好灰心，我好期待他日我可以除gear喺煲底同咁多位巴打絲打瘋狂玩膠

我努力緊架啦
只欠多一兩個時機
除gear瘋狂錫春袋得唔得先

非gay
不過諗起到時咁歡樂我唯有暫時開我褲襠畀咁多位無差別咁錫啦

係啊 又係我啊

到時除咗gear你咪知我巴定絲囉
我要飲頭啖湯

點解又訓唔着

Hea左年asso下年決定retake dse
得既就25歲畢業
衰左就無書讀
唉